一人一種好味零食

大發 鱈魚絲

推

再推

Tui

tui

零食呀連登仔

零食呀

大家係唔係唔食架

發夢都要食零食架

推呀

推你老母
拉